一個不能少 航空業已經打頭炮 8月5號超過140班航班取消

唔好再諗罷定唔罷

你今日唔罷一定無心情返工

相信自己

相信香港人

今日行出黎啦

標題打錯，係170班先岩
香港人齊上齊落

好矛盾，好想大家成功。

但係我都好想返香港希望飛到

我係你
寧願返唔到黎
咁樣證明香港今次真係三罷成功

最緊要心繫香港

我都唔係香港
唯有可以做就係出盡奶力開post

推爆佢

Bravo

夠鐘起身唔返工啦

推

推爆佢
比重15.16緊既人一枝強心針呀

今日係福岡返港
返唔到唔緊要！！香港加油
光復香港 時代革命

P

衷心希望你返唔到香港
證明香港人大團結三罷成功
光復香港 時代革命

一齊推爆佢呀

召喚戰士等待期間一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

呢兩個月受屈市民可以加返自己個人經歷!!!
記得改wordings!!!幫手推

可唔可以塞青馬大橋

pishhhhhhhhh

good job ！

一齊推爆佢

推呀

唔好喊啦

Push

［起身啦喂］七點半全城港鐵不合作運動

一個不能少 航空業已經打頭炮 8月5號超過140班航班取消

【同我推撚爆佢】向女權國際組織投訴黑警性侵女抗爭者

非常危險時期 抗爭者怒氣已經去到臨界點

天琦：越係嬲 就越要冷靜

人地唔罷係人地自由，唔該陣間好聲好氣D

喺大埔連儂隧道，同一個後生女傾完偈之後，我覺得真係好羞恥

嗰班話女事主只係扯過咗條裙/條底褲冇甩嘅人 同我入撚晒黎

【突發】3/8 突擊英國廣告牌！ 前英國外相、現任國會議員聯手去信英國新外相！

[iOS/An] LIHKG Beta 更新公測 (2019-07)

光復香港 時代革命

香港加油

希望你今日上唔到機

加油
齊上齊落

航空業亮劍

大家加油

特登買機票係加拿大返黎
唔知返唔返到聽日機

聽日呀
希望你返到啦
希望聽日已經光復香港 時代革命成功

同佢講有得玩多兩日
保險有得claim

我係咁講，佢唔敢再出聲

返工得你一個做 做死你

delay左十四個鐘 好想快啲歸隊

D藍絲有著數就ok架啦